邊到出 i phone X 淨機抵？

本身個plan完 跟唔到上台plan
有冇話邊間買淨機平？ 想買64gb

百老匯？ 豐澤？ 定apple store?

Csl 64gb$8088

用左兩個星期 唔想用 放比您

利申 絲 256gb銀色

絲用過 原價+1000

Csl買既話係咪冇apple care果啲
同埋64gb夠唔夠用

Ig shop

Smartone
指定客戶預繳$1680
跟住月費$57x 無限上網 24個月
好抵屌
利申 出左

有無多d 資料 就咁門市都有???

好似用smartone夠3年就得
你可以去問下

256gb就算抵

計返個Plan都要$250
一般啦

精明
呢d plan十個有十個都係貴過淨機再上台

其實計過數
原本$319 出左變$576
$257x24 +$1680=$7848
所以係平左既

本身仲想問賣電話關絲咩事

早幾個禮拜出現係公司枱面, 請問名ching 意見, 定係出淨機?
thanks

利申: 出俾女友, 係外國返嚟定居。

Csl
指定客戶預繳780
跟住月費$555 無限上網 24個月
有埋moov聽歌

Smartone含撚啦

Csl個台慢到咁 含撚啦

出去搵sales plan, $19x已經有10gb/無限data

上台五百幾蚊變相每個月係用緊三百幾蚊補貼機價, 24個月都補貼左八九千蚊, 同你買淨機其實差唔多